## Лабораторная работа №3
### Студент группы ПИбд-21
### Аппанов Владислав
#### Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/19TsQLj4WpmuzW_99kAbgV0USSztwuDKy/view?usp=sharing
#### Техническое задание:
Разработать программный продукт для осуществления
арифметических операций над двоичными числами. При запуске
программы пользователь указывает:

* исходную систему счисления (2-16);
* два числа в исходной системе счисления (целые);
* арифметическую операцию (сложение, вычитание, умножение,
деление).

Все операции выполняются в двоичной системе счисления через
сложение и необходимые преобразования. После расчетов программа
выводит результат в двоичной системе счисления.

